[721] IPCC監狗報告 vs 通識科ies 獨立專題報告, IPCC報告值幾分?

考評局ies

例子1: 8-9分, 有數據支持 & 解釋

例子2: 4-6分, 擺幾張領展商場既相, 數據極少

監狗會 721報告: 9成資料來源都係 連登留言 / FB / 對話 / 新聞cap圖

話哂毅進都係中學畢業喎 份報告值幾分?

做得掂
Ies 就唔洗加入警隊啦
人地就係讀書唔叻

今晚一齊打721國際戰線！